外交部斥美國關閉駐休斯敦總領館是拆中美友好橋樑

外交部斥美國關閉駐休斯敦總領館是拆中美友好橋樑

在北京，外交部發言人汪文斌表示，中國駐美使領館在當地一直遵守國際法及當地法律，美方聲稱中國駐休斯敦使領館從事與身分不符的活動，完全是惡意污衊，至於要求將有關總領館關閉，更是「拆中美兩國人民友好的橋樑」。汪文斌又指，中國駐美外交機構工作人員的個人信息都是公開透明，中方領事官員使用的是美方國務院批准的領事證件，強調是合法及合規，質疑美方的說法完全是在編造理由，對中方的指責不符合事實。他又說，美方聲稱美中關係不對等也是沒有道理，指單就中美駐對方國家使領館及外交人員的數量， 美方遠遠多於中方。

2020-07-23 16:49:03
美國：係呀，吹咩

而家擺明反面, 睇中方咩反應, 繼續硬又死, 軟又死

就係拆

中方敦促美方立即糾正錯誤，摒棄冷戰零和思維和意識形態偏見，慎重妥善處理有關問題，不要在錯誤的道路上越走越遠。

拎嚟做碟報中心係友好關係

日日係到戰狼外交
民間就煽動仇美
仲諗住友好呀

日日都偷美國嘅高科技技術 仲煽動黑人同左派喺美國暴動 仲不斷煽動美國反隔離人士出嚟搞事 咁叫中美友好關係？

無得偷野喇

如果唔比你偷就唔友好 咁算啦 我地都係絕交算啦
快d執哂其餘四間 拿拿聲走 好行 唔送

條橋一早比甴大大拆咗啦

Push

背撚左

佢啲答覆日日如是，真心好悶